參議員Josh Hawley: 我們都是香港人

聽到打晒冷振，仲唔做啲去Twitter集氣

尻譯：「有時候一個城市的命運決定整個世代的挑戰，50年前是柏林，今日是香港，所以我可以說 我們都是Hong Kongers...」

仲有今晚，塞爆佢老味金鐘

推

香港人？

好冇尊嚴咖喎。

Push

今晚見！

得你無

雄哥叫做嘢

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

做完task2，繼續做埋task1
task1係普通帳號但都係重要的tweets!
求retweet!!!

而task3就係唔直接關香港事，但係同中國人權問題/支爆問題有關的tweets! 歡迎大家去煲大淋火水

大家響美國過人權法案的時候，
千祈唔好放棄twitter戰線呀！
仲有英國話今日會講英女王會講英國版magnitsky Act！
依家係重要關頭
一定要一人一twitter!!!!!!
一路retweet一路去集會！

今晚就拎樽鹽出來

咁不如話，「我們都是美國人」

Good Idea

u支那豬

劏房、DQ……

我係美國人呀屌

支你老母那豬
又想屈人五毛？
我唔受呢套喎白痴
唔係全世界一唔啱你聽就係五毛
你自己起下我底睇下我以前出啲帖係邊一邊先好講啦

push

就係冇post
呢幾個月你訓左，港豬照砌

好靚

借黎用

gogogo

【行動】入黎save低美國國旗、睇人權及民主法案懶人包同聽美國國歌！推上熱門唔該！

p

點樣先可以喺連登直接用Twitter 開條link？開親都網頁版好麻煩

首先你要裝咗twitter, 撳link 見網頁版click 右下角 Open with safari

[打工仔行動Post] Lunchtime Flash 警總48小時靜坐銀髮族

We are HONG KONGERS!!!!

當年既ich bin ein berliner

Guguvub

香港人冇尊嚴就唔會咁多手足犧牲

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做

香港人權民主法案集氣大會

日期：10月14日
時間：19:00
地點：遮打花園

推..WE'RE AMERICAN

Connected

Tui

你地好似忽略左人權法一樣極重要既野

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

今晚7點見

阿sir
唔好再扮狗玩sm啦

今晚見

講得柏林即係有d料到

推，塞

一換一啦
一人讓一步

你地美國佬可以拎香港身份證
我地可以拎綠卡我地都係美國人

屌 講得好撚應

Sir你老母Sir咩
又肆屈人藍屍
有冇第二樣呀屌你滷味？

we re american

我們都是一家人

身邊好多和理非都唔知聽晚有合法集會！連渣打都塞唔爆點對得住美國國會！

依家唔夠24小時，要總動員喺WhatsApp, Facebook, Twitter, Airdrop,連儂牆share出去！大家抖夠啦！再抖就輸啦！

美帝洗唔洗煲到咁大

同我們都是柏林人一樣

推啊！

殺阿今鋪共匪輸到冚黨剷啦

咁靚仔

香港西柏林論，已經喺西方世界廣泛傳開

好撚靚仔

推你

打哂冷震 今晚見

要人要旗要維尼

V

C

走咁快

我們都是美國人！

唔好走咁快

今晚 全部人企出黎

同東柏林個次一樣
我們都是柏林人

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

日日捍衛緊
你話無

831

解釋翻係有用

姐係美國已經將 香港政府比喻做德國納粹
台灣應該都收曬美國ORDER 所以官方直接叫香港警察做黑警 已經唔理咩外交問題
因為唔會同納粹軍有外交

G

你攞S同學個名黎做username做乜鳩

又浪費咗個ac啦傻閪

想糾正吓
我諗佢係講蘇聯治下栢林
應該同納粹無關

推爆佢

但係都仲係唔會用app開

你試吓喺setting 開咗個in app safari 開啟連結